然而，收入中用於房租的份額越來越大是時代的產物，有兩個宏觀經濟因素在起作用。 租金泡沫將在全國範圍內破滅約翰·蘇里科| 2014年4月21日|每日野獸 
 根據宏觀經濟顧問公司的數據，第四季度的增長速度遠沒有那麼強勁——大約2.3%。 壞消息給喜歡壞消息的人|丹尼爾·格羅斯| 2013年12月20日|每日野獸 
 下次你看到有人根據更模糊、更不穩定的宏觀經濟數據做出預測時，請記住這一點。 預測是很難的，尤其是關於未來|Megan McArdle | 2013年4月23日|DAILY BEAST 
 事實上，Macroeconomic Advisers認為，在剛剛結束的第一季，美國經濟年化增長率為3.6%。 就業報告:不要驚慌——數字將(很可能)被修正|丹尼爾格羅斯| 2013年4月5日|每日野獸 
 Macroeconomic Advisers維持著一個實時模型，用來估計當前季度的經濟表現。 經濟數據顯示，(許多)基本面最終是健全的。丹尼爾·格羅斯，2013年4月2日